# Cookiecutter DOGMA

Этот шаблон для `cookiecuter` склонирован с  [Cookiecutter Data Science](http://drivendata.github.io/cookiecutter-data-science/) и адаптирован для использования в проекте *DOGMA* в рамках курса **ODS MLOps**.
